[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (102) 無限拉麵 無限肝力

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections

9x 石

火之意志

無限月讀斑+技帶土+十拳+2018鳴/雛田

唔係雙閃就帶鳴,帶回查忍具
係齊雙閃帶雛田

er,玩左幾耐?
介唔介意重刷

肝火盛

一陣又神雷守護

LM

玩左少於24個鐘

呢隻game重刷係咪都係del game就得 定係有紀錄
(Sor好少玩game玩到重刷

你呢3隻鳴/佐/櫻好易出 同送冇分別
可以睇聽日3點卡西POOL 勁唔勁
勁就抽卡西/唔勁抽斑POOL

收到，咁聽日先重刷？

請問推薦狀唔會升技lv?
技lv 除左食自己有其他方法升？

間唔中會有自來也活動，可以打技卷升技。

定係我應該今晚刷左先留返50石再等聽日抽

可以刷斑POOL先
火遁斑+月讀斑2隻起手係最好
同埋有2部手機/IPAD 刷首抽SKIP教學係快好撚多
第一頁有教

多左好多人入坑 推po好快

新post 留名

收到

lm

新po lm

繼續刷忍卷

俾返上一刷個雛田我好過

順便問下
應該先滿邊隻忍？
生日班，月讀班，舊帶土
上個月隻佐助同新凱

發覺po名改返正面d都有用

其實想入坑好耐 之前懶得搞日本id先冇入到 直到隻NxB出左發現唔係自己杯茶先死死地氣開id玩疾風亂舞

忍卷要刷D咩
新手岩岩玩唔識

忍道卷?

而家有個大餅任 用佢送d特送角入關打 每100pt就送一張3星

個張可以用黎升忍道 (升邊隻可以問下巴打先 )

另外個張有個全字既就係升技既

5星一定升1lv

3 4 星就機率升

新春個大餅活動頭500pt 有獎勵
之後每100pt 就有1張3星忍卷

全字原來係升技 都係強化個度食佢就得right?

我自己都係會簡生日班/舊帶土先 雖然舊帶土俾新角取代左但起馬做主力角都用到下

生日班都可以 打全體好有用又夠快 睇你用落覺得邊隻就手d啦我覺得差唔多

月讀班你冇忍具要等技二出 滿忍左都冇用

yes

慎用

中多左隻月讀斑有無用？
重覆角色你地會食左佢？

係未變公廁角之前儲起一隻先

ios?

thx
咁我
生日班->帶土->月讀班

首抽刷左隻無限之月斑
咁係咪升佢先

有冇石抽多十抽

等埋聽日卡卡西pool先 有其中一隻爆機角俾你抽

仲有100石
姐係等埋聽日出新pool先抽
我隻斑已經升到7覺
呢加係咪刷雌雄換晒D忍具?

愈推愈快

舊帶土忍具放咩好

假首抽出呢隻，繼續刷定開得？

係

慢慢打

雌雄無限刷一定要換哂d 忍具先，最好儲定d 雌雄pt，呢隻game 換忍具既宗旨係換到就一定換左先

等聽日卡卡西pool 有隻耐性無視卡卡西爆機角 同埋觀望下新角

no this is rubbish
一係今日刷是但一隻斑
一係等聽日抽35卡卡西 (假設新卡卡西係廢)

我見有2件求道玉同六道羽織 係咪每樣換1件就得 ?

通常都係咁

面具同土珠 are must

PVP洗唔洗換雷珠

唔洗

回唔到血當回多20%查拿拿聲儲氣打人仲好

咁其實係咪聽日可以再刷過首抽
刷隻卡卡西返黎

換哂各二，忍具要為埋將來打算，你可能將來有其他班都需要用 仲有呢家免費刷雌雄pt

當然一樣

你有心機既話就係

可以咁講 因為現有呢兩個pool 除左火遁班另外都唔係常用既打手角色，但35卡就係熱門角

咁我再刷過

訓先，估唔到咁多新手入坑 Rice 巴交比你詳盡解答

熱鬧d好

你呢D 假首抽 抽到咩都冇所謂
最緊要抽斑POOL同聽日卡卡西POOL中限

我諗都可以疊埋心水重刷

聽日先啦

呢個pool聽日都仲有

反正依家冇嘢做諗住刷下

我隻無限之月斑
起碼刷左廿次首抽先刷到
聽日應該無乜機會抽到

呢個版面係咪random出㗎？呢個好有愛

可以自己set

我個個

同時三忍

加20180個D忍具點有嫁

應唔應該開心 ？

有六星

unknown

我都想知

照計應該有得買我地買調合之書整既

可能要活動完先有 / bug

如果班嗰個有免費呢個咁好彩就好 一抽齊曬三隻

新年氣氛

我認命啦 玩住先聽日再刷過

想問係咪得雌雄可以打忍具？
仲有無其他地方有得打？
另外想問如果本身有火遁班 同埋朝孔雀凱
聽日卡卡西pool應唔應該抽？

唔好意思 新手真係好多野問

卡卡西pool未出資料唔知勁唔勁
雌雄係可以打夠分換忍具 不過要岩用既就要等佢復刻

雌雄打啲忍具佢有寫咩對象之忍
如果冇個堆係咪唔一定要打

夠打打定無壞，好過想用時無得用

Sorry炸左好多個留言
但係我想問係咪要刷到六星開局先易玩
因為有啲唔想再刷

你想打得舒服d就一定係6星開

靠朋友都得既

收到，咁我刷好先再上嚟請教各位巴絲

[img]
死臭雞 打到我hihi

我當初起手係呢隻 呢隻Game最緊要係愛呀

你之前刷到50000都幾癲
依家幾多

新年果幾個任務除咗攞交換32超忍用果啲富
仲有無石攞 唔係幾想打

75000

當PVP刷

努力嘅成果
仲有雛田嘅聲音加持

唔係好記得有冇石
但記得有5星忍道卷

終於草齊300P幣轉左速 另一個世界

咁都好啲 唔該曬

唔想拎富可以唔做最後富果個任
富係最尾任黎

雛田

唔拎會有感嘆號係度篤眼篤鼻

新手玩左一日 有邊隻係值得升?

新手表示淨係靠朋友個一隻終於換晒雌雄個6件
都搞左好耐下

班同新春鳴

100pain隊回藍 要南瓜帶土定嗚媽好

有無爸打接手
價錢合理即放

南瓜

100pain技2 咪回藍

回藍咩黎？

回卓羅

想問下邊度set人地add 自己係見到邊個角色？第一隊隊長？

上右1

刷到天昏地暗

thx

想問下D推薦狀有咩用

升忍道

唔該曬

E~果幾舊餅既調合之書無啦啦出左

唔聲唔聲頂佢個肺

睇佢個款加20180 果幾件要用呢D黎合，即係要刷材料...
仆街了，冇乜刷過

調合之書係好似忍具咁，一定換晒佢？

呢幾日無限體打到咁上下你會發覺爆忍幣，咁咪換晒佢囉

睇落唔錯

爆機角無誤
BTW 而家玩到英文流出咁FUNNY

岩岩睇返

20180 好似係直接送當獎勵？
咁呢幾件有咩用

課金吧

但技1好似唔係必中SKILL？

未覺醒?

7覺角應該抽番來6星冇得覺醒

fixed damage 係咪耐性無視
7段覺醒 冇5星
總結：35卡西強化版
營運呢排出卡腦都唔洗用

耐視無視可以MISS 呀，100PAIN 有版你睇

仲有一次機會抽

50石唔中就算

課金啦，耐性無視~新手必備

忍具果度未有得睇
無必中既耐性無視係會miss
其實35卡問題在於動畫時間長同耗查量多

想問下呢隻覺醒材料係點用 係咪新手用唔着㗎

招大媽手裹劍又真係太慢

進化用

用得著，普遍6/7段覺醒都要用呢D忍玉，打到咪打多幾粒儲下

要覺醒就實用得著

係咪要用第一次1技入神威mode 再用第2次先有5倍

上到狀態就係囉，會MISS

無猿魔點覺醒

碌上幾頁望下啦，打曜日落雙倍藥刷呀

咁咪好似飛雷神

打左，唔夠用

課長：用石覺醒

應該係果個咩神雷守護呀
自己buff黎 miss左應該都會有buff

咁咪打到夠用

營運BUG：自己SKILL 回避，MISS埋BUFF

好似又係 見到隊友免疫單體技

想問下5,000 point同10,000 point有咩分別 我見到d技能介紹係一樣

有左呢D BUFF...耐性無視更顯得重要

忍具

交換所紫色果D？角色升LV用，越貴EXP加越多

一樣就即係可以換多件
不過貴D

好耐之前終佐玩晒，就有呢個miss 隊友miss自己buff
應該fix左 好耐冇試過

6星角色如果想升忍道係要食邊張推薦狀 我岩岩食咗張3星冇反應

個幾舊2018飯邊舊有用？

20180 係邊件忍具
同埋想問邊d 調合之書有用？

3/4星機率升，5星必升
所以食3星無反應是正常的

e家有咩方法升技

咩屬睇唔睇到

放下先，遲D會有嗚仔+自來也關打技卷

打定料？中硬架？！

更新左但係未有新嘢抽嘅
係咪要去AppStore更新？

好似知屬

課長點唔中硬

1500開POOL是常識吧

係 忍具度有得睇

知屬
卡面好似普通

Sor新手唔知
我以為日本時間1500

睇落唔多型

英文果張流出點搵番黎

卡卡西個樣好似打完十次飛機咁頹

冇必中會唔會35卡仲好d

求人買我ac
我要棄坑

一陣課埋30石就十連
唔中就棄算

冇人買架喇，繼續玩啦

輝夜就出？
卡卡張圖有輝夜既

真係無人會買

隻新卡卡西勁唔勁？

又送左麵

營運痴咗線

上個星期用左千幾張雙倍卷依家都唔知有咩刷

屌燒卡重複神威手裡劍

等你開箱

第一下無傷，第二下先有，無必中

又可以再肝到9號

正

中左新卡請問要點組隊

屌 30抽都無

抽左10連咩都冇

40張垃圾卷抽黎好似晒自己d 位咁

新手抽番班個pool定新pool好

唉都係唔抽忍下

完

忍手唔抽先

開新ac 有幾多石？有100既話重刷啦 難得兩個pool 都有一線角抽

80幾 呢個帳唔重刷啦 琴日刷左一晚先刷到隻班

爆多隊忍道先 曉隊升哂
升下木葉先

認真，如果新手二揀一既話，揀卡卡西好過班，始終都係耐性無視 不過有愛就繼續啦

呢隻卡卡西好D 話哂都耐性無視

不過好似冇必中? 定打漏左?

但用查用好多

50抽一隻都冇
儲左好撚耐架屌

點組隊

今日有大激鬥玩下

same here
30連炒鳩哂

鳴媽啦

首抽剩係得新卡西
有冇人要

新卡冇必中

好撚心佢一早講會派多d麵 為左刷忍道我睇左好多戲

搵多幾套
有冇介紹

唔太勁

見係知屬
想扔本抽

35卡先係大獎？

卡卡西pool 10抽10隻都唔係卡卡西黎

10抽已炒，DLLM 閪營運

生化危機1-6

CLS

屋企有個架夾住部電話 好方便

咩係35卡？

我想要

好似好少人中，希望佢錯開機率，等陣送石再抽

開錯都唔會出通告話你知啦

35COST果隻卡卡西

BTW PREVIEW左新卡卡西個出招動畫，好似仲長過35卡

你依家刷到幾PT ?想參考下

佢冇加快姐
我首抽試左
動畫係快D

佢個FRIEND 帶土神快D~

唔中，大家可以有緣再見

已拎thx bro
想問下有無得改名架

我都唔中啦，堅強呀

XX他-->XXXXX情報有得改名同改掛咩卡出黎

50抽唔中
雖然冇課過 但都好sad
仲有300幾石
耐性無視角得小南同舊帶土
好唔好搏埋佢

你都儲左幾耐下

當抽埋35卡

搏佢出35卡/新卡，都好過你手頭上果兩隻
定係你有冇十拳鼬呀，有就SKIP 啦

唔差在追埋佢啦

冇十拳劍鼬太知
依家得呢d

啱 當抽埋35卡
不過格住黎抽好D

營運呢排佛心到 開番曉戒子出黎

幾時再有花火抽

有天天夠做啦，SKIP 佢老味

對卡西有冇愛先
就咁睇你換隻100天道 曉隊就完成

格住黎抽？
即係過多陣等自己好運d先抽？

刷一打

射左50抽唔係唔追丫嘛

每樣已經4隻

冇咩
最有愛都係皆人

你自己都講得無課仲洗咩咁上心打機都係輕鬆下姐

試過幾次一炮過狂抽咩7都冇
最經典果次抽十尾連續扔左1500石效左4隻六道斑比我

1500 石

SKIP 啦
卡西新忍具都冇

唔好咁撚癲啦1500石

隻驚靠你地

打返d戒子喇

我35卡抽咗4千蚊先有

有條新咸魚呀

係喎冇睇大激鬥

大激鬥又送一堆3星卷

1500石
咁我50抽都唔算d咩
btw 戒指係咪即係曉舊雲？
同埋泳裝天天有用架？

有新卡卡西開箱未

新手留名

冇人中

閪營運

大激鬥係咪開雙倍PT打

開啦無限體

開埋雙倍掉落

快D話出錯比返D石我啦

真係冇人中，好少見

寫錯卡面/技能就會賠，出錯機率邊有人知

請問金曜日任務d最底果個"最後戰鬥武器"係點解???

唔好唔記得我地既傳奇

上次柒西係寫錯技？上次我都係佢出錯還石我再抽先中35卡

曉果兩個忍具
係咪最好都刷返一兩個旁身

請問泳裝天天同小南
邊隻比較值得滿忍

上面有個癲佬每隻刷左4隻

小南真係好撚屎
利申 冇天天

小南做曉support好勁

大激鬥係咪有個任務係打第10關3次?唔係幾睇得明

零果件應該2個都唔夠用
曉隊咁勁 3-4個穩陣

大激鬥20關 用凱打好快 一下一隻

50嗚一下全秒

我曉隊得隻十拳

刷定 無限雙倍無限體

小南好勁架

0查出技 爆速

一開波連回查加隊友100速100傷成隊變小明

有無巴打解答下

曉隊大奶媽

夠分+打3次第十關>開特別關2

新手玩到冇哂方向 唔知升咩好 又唔想再刷過

係咪得3關?

你係指呢關？
單人隊伍
帶耐性無視既角/搵好友既耐性無視

YES

唔該巴打

咪刷依家D活動關

刷曉果兩舊雲，整5星忍具先

明白 天照鼬係咪廢架

燒卡

32卡

你果隻係，唔好升

想問下邊到刷錢最多 覺醒去到7要成200萬

曜日開雙倍都唔錯啦

最快一定係雌雄

等生日帶土

岩岩先發覺有2018個杯面同卷
想問下卷係用黎打咩有雙倍

曜日/曉忍具材料雙倍
總之有得用就用 呢幾日無限

24331062
662015

新卡西首抽 岩用就拎去

大激鬥尾關點組刷得最快

thx
開頭仲以為打活動刷分個啲都有添

我用晝虎凱

抽卡西冇難度

有運
今次我刷首抽都有難度

無耐性無視角係咪都要抽下

All in

冇技卷冇猿王

晒左100石得個吉

燒卡舊雷切.

滿忍先post

打到幾多

想問下佐助開須佐能乎，其實點先打得入？

十抽

打班 第一下400000 第二下2000000
自己buff 同決意

新手係咪用六星卡卡西開局好過用無限之月斑？

首抽無限月讀斑+32卡

滿忍左，後悔中

有用5星卷？

打完個大激鬥 可以收工

清哂

十抽撚全面進場

5星卷留番遲d 冇得刷先用

三之刻印係咪唔洗刷?

我都係咁話 留比生日帶土/四代好過

刷兩個

諗住呢隻卡西會唔差，點知廢到咁

抽左廿抽唔中
好在本身夠耐性無視唔洗追
又唔係特別勁

廢咁誇張?

零係咪刷4個夠?

最多帶4個人 你話呢

好

可能佢好多隻曉懶得拆來拆去

營運讀心術

又唔係話好廢既
不過大把野可以取代佢

應該未去到廢既

2018鳴仔值唔值爆忍道

唔洗爆啦，可以用兩件技速忍具。

去左旅行 好多日冇on過
想問下月讀斑勁唔勁

睇你地D留言新卡卡西好似好廢咁
咁新手應該刷35卡定新卡卡西開始好?

答案係刷曬最好

40cost 仲廢過 35cost, 高潮左先得200萬單體，冇必中

35 卡 + 斑 + 三辣

首抽得80石？ 有排刷

新手想問下而家有火遁班同新果隻卡卡西 隊員應該抽邊個POOL

35卡你地最高打幾中

其實抽到一隻起手夠
btw 卡西冇復刻技速忍具，新手冇得閃光

要爆忍先雙閃到

係
以前150石

100 石都冇差d 喎
100 石可以抽兩個pool

上左鳴媽+自身buff打大激鬥有100萬

唔該

上左斬double , 200萬

想問下疾風傳2-2關追擊條件係咩
試過用技殺同普攻殺但係都完唔到

用武器技

HARD固定個隻都唔得

無限月讀班，有控場

收晒皮 100石又唔中卡西

少年，你還有70石呀

痴撚線

曜日得2倍 冇左4倍

唔啊 唔中真係跳樓都唔掂 儲石好辛苦

你又知最後十抽唔中 可能神運呢

我覺得最好雙限先起手

無野睇錯左

到底用35卡開局定斑開局好
好難兩隻都刷晒

有D難刷
刷左十零個都係得一隻AC有雙限,月讀斑+32卡

斑好d, 卡西好食忍具

最好新六道斑+火遁斑起手 有無SKIP教學呀你

營運食撚左屎？

30升5既喂

30 張3星升5忍道？

係

50升2

你大課長所以營運調高左你機率

原來2018鳴裝唔到魚蛋

其實PVP 會唔會多血D 如果不多血比十拳打一野都差唔多收曬皮

大蟲巴隻新卡卡西裝咩忍具

就算去到PVP都係幾十萬/百幾萬傷

打緊大激鬥件忍飯
不過都係

會多血d 但十拳點都會一野收你皮

用左
唔係打無所屬 好低傷

呢隻鳴佐又好J又實用

又大食過35卡，又冇35卡咁快，真係貪佢護神咩

貪佢動畫快D

34卡動畫又長又柒
你話4代咁型都算

35

想問下啲推薦狀點用？ 係直接升定要加一隻重複嘅升？

同意 灼遁真係好實用

post 頭有架
同埋每個post 都有人問

升忍道
你鍾意啦一樣架

十抽搞掂

想重新玩過
對上玩個時重係仙嗚 柱間個排 幾時有超忍值得刷

我知升忍道，I mean佢係獨立用都升到定要根一隻重複先升到
Sor表達得唔好

帶個0查重使玩?

可以裝到0 查變永動機

新柒西真係唔多掂

單體無必中 又唔係跑得快過小明 好似真係無咩用

獨立用既

佢設計呢隻卡卡西好失敗
相反佢個fd出隻7覺取代到舊既

卡卡西個fd不嬲都贏幾個身位

柒西次次都要個fd救 剩係猜包剪揼贏

冇左個fd隻眼即變廢老，連博人班mk都打唔贏

猿王係咪又難跌左 刷極都唔出...

thanks巴打

大蟲巴你裝錯 佢招技係時空間 你神威係加寫輪眼
我一開頭都裝錯

識貨喎，我長期用灼鳴佐

呢關50柱打都幾大力

想要灼佐 知屬

又有多10抽 抽卡卡西好定班好

你決邊樣？
耐性無視同控場角

缺

新手得隻火遁班同新春鳴 邊樣重要d

我覺得抽月讀班先
卡卡西又食忍具又要爆忍道

明白 希望中啦

頭10抽唔中打後就好難

仆街新手抽左3隻火遁班都冇一隻仙人班
對面一唔食火遁就等仆街
點玩落去

你有朋友

我果陣都係得六道班同35佐起手

卡卡西pool好伏
32超忍交換卷 邊隻抵玩?

我果隻已經玩緊
永動0查+閃光
完美到不能再完美

老吳巴可唔可以參考下忍具

今次新年營運算唔錯
刷完覺醒材料&雌雄pt&曉忍具仲有幾日時間比你刷忍道卷

暫時升爆左5隻

唔洗返工真好

另外一隻5星超忍卡卡西係咪廢
係月讀斑個ac抽到

呢隻水著水影有咩專屬忍具
普通水影忍具又冇專屬效果

邊隻

你係最癲果個

真係又岀錢又岀力

招技都係神威雷切
但唔係6星

要啊 我個行 某時期係冇野做

即係32卡
可以覺醒到6星
老手黎講先叫做冇咩用囉

隻夕象值唔值爆忍道

雙閃wor
唔知今次pvp落唔落到場

爆啦凱冇技速忍具

咩係雙閃 新手一問

木葉有體仙 嗚媽 新舊35卡係滿忍 有咩角要爆忍道

巴打冷靜d，咁攪法老屎忽都唔夠你砌

有邊D未滿忍呀

兩招都係技能係閃光
出技唔洗等紅色個條野

100升0
聽日先再繼續

第2個痴線佬

你當50嗚冇 其他主流都有但未滿忍

但比起35卡係咪廢好多

屌150石一隻卡卡西都冇 仲要有次全4星

50 嗚有的話第一時間要滿忍啦

cls

當你齊晒
40天道/40小南 滿忍 PVP 好勁
灼遁2隻

刷多半日雌雄pt換錢先
六道個任聽日就完
120LV先黎升忍道好撚貴

個任完d忍具係咪無得換架啦？

等下一次，換咗必要個d先

天道滿左 小南放唔落又冇忍具

你下一個目標係咩呀巴打

200百石一隻 呢隻點

冇咩用
另一隻神威手裡劍勁同好用好多

屌 垃圾game

下一隻應該升乜好 求指教

新春嗚

課金抽月讀班

抽左3次班pool 出1隻火班
2次卡卡西pool 冇六星 早知留啦

隻志乃好難刷

5萬6分就夠滿忍

刷到50000咪算

thanks 竟然係時空間

刷到7萬幾都未滿

升埋灼鳴佐先

唉 垃圾game

主線疾風傳第3章
hard 3-2,3-4 打蠍個2關點拎石?
2關都係差第3個
用技同普攻end都拎唔到既

完全唔用普攻

呢隻GAME最緊要有愛

衝動害死好多人

巴打灼循點配忍具

想問下，刷到隻卡卡西係咪可以開波？
同埋之後應該抽邊個pool好？

呢隻刷爆滿忍有咩用 ?

強迫症 送既咁多隻 得面具帶土有用

可能之後會有特效
無限體咪刷埋佢囉

請小心服用

隊伍唔成形好易炒

對唔住營運 派息仲話你食左屎
而家打左130張升得3

點解要棄
又大波田到卡卡西
我諗用3,4千到
都唔中新角整係中埋d舊32廢角

屌你老味打埋主線拎石抽
all in落班pool
到點知抽左4隻火遁都冇隻月讀
之後仲點玩落去

月讀班 十拳鼬 35佐
應該升邊隻忍道先

月讀班先

多謝

好大膽咁十抽

終於入到手

因為呢關一黎就減90防

唔怪得打落咁爽

買返張6合彩

月讀班定火遁班做隊長好D? 睇落好似月讀勁D

隊伍要點組？

100PAIN 隊長，重點係唔可以俾對面HI到隻十拳鼬

請問大激闘打佢點攞S過關？

用人地隻可以打耐性無視既角

普通一拳就得

次次一拳打落去得A

今日暫別

希望營運改好d
到時再同大家一齊討論

希望大家都一抽中！

早日回歸

有冇人可以答我點拎宜啲卷

要升邊隻忍道先

課金吧 少年

耐性無視角
（100 Pain、35卡、帶土）

全部都無

助人

1000富，富要課金

更新左乜？

冇左啦

快d出屆代火影
生日柱間冇上過

鋼手都食唔到個buff，算吧啦

幾時

屌，又Pain

值唔值得超？
雖然有排都未玩到

應該唔會勁
近排勁既都會開宗明義話勁過邊隻

做乜野又開多次大雜燴pool

搞到又想射38粒博隻50鳴

新手們又可以刷首抽了

抽唔抽得過

撚狗pool又黎

換營運之前木葉玩晒
換完營運 曉卡又多又屈

可能係勁到冇野可以比較呢 有100Pain 有十拳 開始想組曉隊

快d出，嗚呀

新人抽得過，舊人就唔好搏了

我想問下P幣係咪會每個月重置?依家有4000幾個但係無野想換住

咁去抽抽先

睇落係控場+全隊小明buff
如果整到閃光+1

P唔會換重置
慳d洗
依家P活動十年先一次

OK咁留住先

40pain已經屈啦，又整多隻

我硬係覺得呢隻pain多餘 有100pain都夠做

除非佢30c 唔係冇入隊價值

Ok果然中伏

我覺得係特效角黎 應該唔勁

上次刷首抽刷左4日都見唔到50嗚

呢隻指緊40天道定黎緊果隻

冇重覆就算啦

我真係恭喜你啊

雙閃爆炸仔必中狂炸其實幾勁幾爽
不過同50鳴比就冇得比

不過全套火影 哩段打pain真係最好睇
中學睇佢打完長門 番去比人當英雄睇到眼濕濕

又有新pool
仲未刷得掂首抽

唔記得課富

刷50鳴啦

新手有冇88石？
可以刷50鳴+35卡/新帶土起手

5星天天

算，當射左38石比佢

而家刷對你講最好 早個幾月前出廢限你根本仲難起手

得84石
50嗚係邊隻

中左心屬火遁斑

第一隻

舊人真係唔好抽，好捉心理

好撚勁哩隻

屌 中鋼手

我想要凱 比隻垃圾天天我仲要冇得六星

頭十抽中我愛羅
點知最好

哩個pool都課金抽

竟然射落呢個pool 我上次都中左呢隻我愛羅

Btw 仲有好多石

冇課
全部石儲返黎
尋日已經射左50抽落鹿驚pool
今日諗住咩都冇all in搏下

起碼有隻十拳呀

有無巴打有火遁斑有位add 我
93880080

好感動

又出新pain想問巴打幾時出？

上youtube睇鬼佬喪抽呢個pool
鳩中你中到果隻我愛羅

幾時出？

pain

仆街好想要

呢隻卡西pool大獎黎

35卡無奶好難用嫁

刷緊首抽
扔左幾個單35卡AC

其實啲 通り名 係咩嚟

唔貪心既話係咪刷50嗚就可以開波？

係呀 好難架啦

一隻打人全隊

果幾張5星有冇用

冇

你十一隻都冇用

見到就扯火系列

整嚟整去好似都係兩頭唔到岸
咁樣應該玩無所屬隊 定係砌定曉隊出嚟？

我記得PVP有降防
有冇巴打試過用全體凱

30-32 COST 有D咩

第一項點攞
好多關都係爭呢個

計埋助人有4條友入場

啫係要三人一隊

30-32好多都係活動送

首抽AC

打PVP 要有耐性無視
帶多隻全體掃場會快D
一係就帶土+斑,+隻全體(共鳴/40天道)+SUP (技速>補查)
一係就木葉隊 共鳴+35卡+2隻木葉
換左100天道番黎先玩到曉隊

忍具完左要等幾耐先會復刻?隻生日斑無枝旗覺得唔係幾掂

睇營運做化

見你忍11左揀左SKILL DAM

咁on9

我之前係滿忍左先上黎問

比300p 幣轉番技速啦

係咪要等好耐先復刻

志奶刷邊關最快

應該都係刷最難果關 生日柱間一拳搞掂

落雙倍藥打好快啫

打尾二果關易掉落好多，最尾果關好難出

原來我問錯野 係刷PT

支旗新野黎，所以好難估佢幾時復刻 佢唔係天天/雌雄換，而係自己一個任

呢個應該冇咁快 因為呢個係打分拎材料合
再開一次老手就3支旗

唔會以年計掛

睇營運心情既姐，可能等班老手威番一排先再出

35卡咁砌可以嗎？

咁打pvp會gg

巴打你好似滿左

謝賜教

紅

睇你咩隊員啦
PVP 其實唔難
如果要連勝 以下幾樣係基本
1.第一ROUND 出要到技(忍具-100%查消費/PVP專屬開波回查忍具/高spd補查卡+CAM , etc.)
2.全體雙閃,隊員有人冇雙閃就要放隻高spd技速BUFF 卡(疾鳴/2018鳴),當然都要第一ROUND就出到技
3.耐性無視卡,愈多愈好

做到上邊果D先諗閃光+1,專門要黎煩人,排名上到去就好多

要裝cam，減90%查
如果唔係呢隻都入唔到隊

入隻鳴媽2樣都唔洗

刷左幾粒鍾都無50嗚
要用兩部手機刷 好麻煩

加多次

其實有鳴媽都唔可以根除35卡缺查呢個問題
我自己用慣講下點解
我行動順序係咁 鳴媽-35卡-十拳-共鳴
1.鳴媽(cam)2技回查
2.35卡唔夠查1技，所以開2技Buff
3.十拳1技
4.共鳴1技
5.鳴媽再回查
6.35卡1技
35卡大概係出第4/5次1技之前就算鳴媽回左查佢係會唔夠查出1技。所以我有時都會用共鳴幫手回查(順便加下傷，有時見到D高LV既100pain係秒唔到的 )

有十拳就應該飛起隻35卡

我本來係都咁諗嫁，上個月未打到鼬隻眼之前我係用
共鳴，鳴媽，35卡同100佐，打左之後就試用十拳取代左35卡個位
但打到上去見到周街飛既100pain+40pain發覺得一隻十拳係打唔切
所以先用返35卡取代100佐個位

All you need is 100pain

上次遇過兩次100+40 Pain, 用共鳴 勇仙鳴 新帶土 同 鳴媽 都夠打，我仲要冇cam 第一round 出唔到技 勇仙三命幾好磨，但黎緊有100Pain 就唔洗煩

起馬要兩個月後先夠卷換
今個月諗住入隻40pain頂住先

黎緊有兩隻100pain 就學老吳巴開auto

共鳴+紅凱,開得波?

可以，共鳴仲係好勁

最好抽到咩開波?

50cost 鳴人

唔要既話 可唔可以比我
已經唔多想刷

抽中35綱手，勁唔勁

呢堆有咩用

佐招技幾型幾好J
用就冇啦

thanks

口口
啱啱清左10幾個位 有冇巴打可以Carry 下我加加我感呢

話說十拳用CAM好定用零之刻印好?

有冇水珠 有水珠用刻印 btw我仲未夠材料合

無水珠呀

都係唔得

加左 巴打

add 到了

平時又唔見中咁多

求好友
冇fd唔夠做

抽到2隻一樣係咪合左佢？ 呢幾隻勁唔勁？

岩岩忍唔到抽阻野38石 中阻隻蛇有冇用

諗緊換唔換第3隻100佩好

added 93880080

37031316 清左三四個位，歡迎加我

added

追到忍11 ?

雙眼西+仙勇鳴係咪好過上邊個個?

新手求加
冇朋友jai刷大激鬥刷得好慢

調合書交易所終於有得換上年新年忍具
公告都冇

好似有講wo

46460141
主要掛心班

呢隻:はたけカカシ (双眸の写輪眼)

我首抽刷到2隻限定班 升邊隻先？
六道？

50嗚/共嗚/共4代 係比較好既起手
第一個好似好D

又再對唔住營運

大激鬥 2/3 3/3 點開

想問蟲佬值唔值得升佢忍道同覺醒？

我會升火遁既先
傷害高D

btw 79916231 冇玩一排再玩

我好感動

成晚刷左70張升得四忍道

35卡無奶無忍具難用 ，一技又要滿忍+忍具先閃光。
共鳴就易用D，起馬忍具唔難拎，有技速忍具又唔洗急住要滿忍。

升定無壞，可能遲D會係特效角(好似上個月隻絕咁)
反正都係刷大激鬥拎。

雖然冇用

1隻都感動

我中蛇叔 唔知有無用

屍鬼四代 Match

好過我隻五星天天

有咩慘得過必中限中天天?

我成隊 十拳+新班+新帶土差隻回查角 有咩回查角好用

止水

我今日都中左 五星限

中雛田會唔會差d？

好過我中綱手

呢隻玩落手真係麻麻
重點冇必中

得佢冇得6星,仲要係唔會用得到佢上場

寧次

之前幾次抽連6星都無...可能dry得太耐個人要求低

唉 心思思又想抽個大雜燴pool

gogogo 祝你好運

抵抽丫

我想留石抽4代

38石就抵

黎緊好似出新PAIN 留石算啦

唔會勁得去邊

我覺得會幾勁

7星4代究竟會有幾快

好想知
希望招技係全體啦

巴打想問下你張新pain圖係邊度睇到？想知幾時出

破解，幾時岀就唔知

有新四代情報？

未,但25號一定有 FF定

十尾帶土同共嗚
係咪共嗚勁D?

越黎越多人入坑

共嗚
大力 忍具易有 2技實用性

首10連12石 點解我張38

小南食39升4

我應該升邊隻？

覺醒姐 唔係升忍道
得閒就覺醒晒佢

唉 今日好黑 80升0

20萬未

80升6

12萬咋

冇乜時間玩
＼

你隻小南唔係一早滿忍咩

唔係，十拳都係啱啱先滿

灼佐嗚都升滿了
pain幾時出 洗唔洗打定比佢

睇黎就快岀

有冇機聽日
驚佢星期一出 打唔切忍卷 d5星想留比帶土

我2隻都加左技速 會唔會好傻 想pvp閃光

祖哥個時冇追40pain？

我都升緊灼鳴佐，琴晚80升4

中硬既咩

抽左50幾張彩券都唔出一隻止水 想升下忍道都咁難

我估係接住卡西pool
冇咁快

係呀佢真係中硬

新玩而家應該打邊個活動？
另外你地講既升忍道既道具 係打邊關有？

新年個活動
先刷500pt
之後每100 pt =1張3星忍卷
用特效角打

新手我諗覺醒左幾隻主力角色先
依家有兩倍卷 打覺醒料都算快

主力係咪一定6星？ 我有堆5星 但唔知有冇用 所以冇升到

有d 係要覺醒完先變六星，你可以post 上黎等大家睇睇

不過你咁組隊都岩嫁啦，有月讀+火遁班已經好好

我5星有呢堆 38石個pool抽左一次
得嗚老母同佐係5星

好遺憾其他5星都係廢

其實啲box位你地開到幾多 唔知D人物有冇用冇賣到開到300幾

咁我升果5隻6星先？ 定抽多次而家個pool?

刷緊忍道卷應該唔夠擺又要開

唔好抽雜pool
幾伏

我課都係打pvp

岩岩睇番先知上次打少左幾塊水珠碎片

終於刷到50萬雌雄pt

btw 竟然唔係知屬

體仙其實而家係唔係已經冇乜落場既機會 可以怪慳返唔洗升?

忍道唔洗
LV就升爆佢啦

個引繼碼生成左係咪要即刻用？

三個月內用一次

其實引繼碼格黎果個係咪綁google ac？

D特大素材珠要打邊關先易出?
刷咁耐都唔出

特大好易
刷雄雌pt 換
3星先煩

可以綁
你禁果幾粒制 有粒係彈個網出黎教你

個兩隻凱應該要點玩
新手完全唔識用

整一個刻印要幾十粒

一腳超人

滿忍左隻7星泉奈

應該係玩隻GAME咁耐最on9既決定

有咩值得升 同埋點組隊最好？

邊係1腳呀
80COST隻凱就真係1腳喇

呢兩隻凱要減對面防先

刷到冇晒助人 比隻1lv 鳴我

頂唔係1/3打10次就出埋打後個d咩 好似打左好耐都未出感嘅

刷左幾多卷先多成咁

係打幾次第10關

打3次第10關

第10關打3次

刷到想停但唔停又好似好唔抵咁

人地大課長刷到唔得閒蒲頭，你唔係唔刷呀

PVP+新年活動都冇停過
有D攰

件2017低機率回晒查都唔錯
試左幾鋪 大約都有30%機率

20180哥件未重高

回得50% 反而唔勁

呢兩件而家有得拎？

2018等派
2017可以合

營運改到40體任好低機率跌猿王，多9餘

冇得揀喎
班隊長 新卡西 同新春嗚 加是但一隻
有時間既話刷下新pool
睇下刷唔刷到50嗚起手
就輕鬆好多

無減防係咪可以雪得

50嗚好難刷
刷左成日放棄左
用共嗚起手算

新春嗚咪減防囉

我上次刷足5日 每日5個鍾都刷唔到

我刷到35卡就算了
六星難刷到乜咁

我宜家係班隊長加三隻新春 但係新春一去到其他任殺傷力就好細 唔知點先可以勁啲

圖一右下隻止水同迪迪仔都要升
新春嗚係用黎開技2 加技速
其餘兩隻都冇咩用
你仲有十拳鼬，班、迪迪仔，止水

個POOL十抽先得一限 重要3%中6星 平均33次十抽先一隻6星

收到 邊隻係十拳鼬？

我就睇唔到有

月讀黎咋
你當佢無講過

oh no ，認錯 自膠

咁我搞下隻止水同迪迪仔啦

趁而家送麵送2倍藥快D刷啦

想問下通關條件果到寫"用過武器技能"姐係點解?

2倍藥？

掉落兩倍

曉果兩個忍具係咪冇用 好似冇人打既

點用

狂刷緊喎

技能類型係"武器"
例如可以用天天

任務開始之前個畫面右邊中間有得禁入去揀

爆肝刷啦

應該刷咩先？

好撚心痛 100升1

升爆火遁班同卡卡西先, 再打雌雄換卡卡西D忍具頂住先

要還嫁

100 升0

曉個2件忍具打定幾多睇倉好?
暫時一隻用得既曉都冇

兩件起四件止

D3星素材珠真係幾難搞下

4星仲難搞
依家雌雄淨番卡卡西好煩
3星可以係咁用卷刷曜日

我兩隻都升哂

E家無張體 真係見咩升咩都唔洗諗

限

組住宇智波隊先
利申 有愛

換完32卷 重有1000富換咩好

前幾日冇刷六道任?
卡西任都係少PT 姐,一場2000
4星珠話咁易換到
3星先煩 可以刷曜日但有排你刷都未夠數

呢加係咪無岩用既忍具比佢地兩個用

招待卷下邊個2個抽唔抽埋佢好?

第一個要點先完成到？

計埋隊友4個 姐係你出3個人

全隊得3人

係時侯打定忍卷儲起佢

唔該巴打
新手 應該刷乜
唔係好識玩

真係好想佢再派全術卷

疾鳴升唔升忍道好
呢幾日用三星卷滿左6隻既忍道
刷到想嘔

究竟50嗚媽同軍妓天天幾時先有得上6星

我呪同體都用pt換左百幾粒

比我就抽埋佢，反正冇乜用

當PVP 刷

祭札係咪一個月會reset?

新手入坑好似抽錯左，抽左卡卡西個pool
中左佢封面個隻6星神威雷切卡卡西，應唔應開局？

我都係多你一隻。

今日手風好撚差 好多張都唔升

巴打個新年活動刷到幾多
我諗住抖返晚
聽日升爆埋隻疾鳴就算

新年活動出果D 4星素材有咩用?
想問下有無得一入場就自己set auto

用黎合個幾件2017忍具
冇 一定要入場自己撳auto

我係忍具合成個到見唔到有得合既

交換所換左調合之書先

升滿左7隻 開左450個位放忍卷
冇乜用既卡唔想為升而升 寧願補倉將來有op角先升

開啦 得番2日比你刷下野

係邊到禁出黎

依家都未打到你琴日ge一半

商店>交換所>調合之書

450個位

肝已爆

又倒曬石落海
決定儲石儲到出水影先再抽

覺醒都肝爆

新手唔夠打 次次俾柱間打死

咁我應該肝衰竭

無玩開呢類手機game嘛

岩先食三星忍道卷食15升2忍道

咁講應該換幾次肝先打到PVP 頭20

最後之戰鬥XXXXXX武器XXX
呢個條件係做D咩?

PVP係點打

新手入去同送體無咩分別

最後回合用過武器技能
唔洗用黎收頭
出過就可以

咁不了

武器技即係邊D?

PVP簡單黎講 就係你用自己隊野打人地隊課長/股東隊 嬴同輸都加分 不過輸就加好小

add多d 依度d 課長你就會發覺所有關都好易打

想問下升盡5星之後，點樣升上6星？

Pain

邊度黎

素早1000%
不過招技龜速

求人carry
82919671

睇埋被動有冇+1階先

除非有兩階速 唔係真係冇用

寫住武器果d
天天多數都有

成150查 又得1 ROUND
睇下被動突唔突出先

有得超忍覺醒果d 你一路覺上去就會變6星
右下角再左下角有個list 有得睇

滿忍+技速忍具+壽紙都可以閃既
不過得一回好似用處不大

無，被動無加一速

可唔可以POST埋

唔係呀,用完技2 會加3階
不過150查真係好撚多下

應該有新忍具 有用就換佢黎滿忍

情報組

7階仙鳴有d興趣

pt角黎

咁睇鳴可能係任務送

肯出返天道技速忍具未

有多相同既卡係咪自食?
另外5星猿王打咩出?

前半
屌你營運

thx 睇真d 原來真係變左6星

希望100pain同40pain 用唔到新忍具 唔係唔知分比邊個好

猿王開雙倍打曜日/打40體既技忍玉
雖然係新手但得閒都爬下文 都答左好多次
多相同既卡要睇下有無用，無用既就拎去賣/升技。

呢樣唔洗擔心
全部天道都同一SET
長門就例外

睇錯
當我冇講

隻灼佐滿忍左之後全部谷高輸出忍具真係好勁

當初冇抽

我完咗個pool先夠石

又準備開POST

好好用
雖然冇必中 但唔多野對灼遁有耐性

我都爆左忍道

閪啦咁就

爆哂2隻 佐勁好多

件2017忍具有冇用

後半係咪出崩晒果隻天道
定長門 輪迴天生

灼佐真係好實用

見到第一頁話模擬器開唔到GAME? 有冇GET錯

諗住入坑玩下

BAN左好耐，要快速刷首抽就要兩部電話。

得一部機
照刷下, 睇下有冇強運

3星道卷係咪唔會升忍道
食左好多張都唔升

打名果度禁確認果下喪禁抽蛋果度都要入教學 係咪好高難度

好易

2018嗚/疾嗚你地點配忍具

果陣時火影動畫一出就睇 覺得呢幕好震撼

抽邊個POOL穩陣 個活動POOL有冇伏

夠50石抽唔抽宜家啲pool好
又想要返啲舊卡又唔想中伏

建議留石，個閪Pool咁大範圍唔抵抽。

好 忍下手

如果38石可以搏一搏

新入坑刷首抽點睇 定死番去抽新手支援個POOL

第一次睇果陣以為D人擺錯片

鏡頭一轉嚟到第二個ac 伏已中
我諗呢隻除咗J聲之外應該無用

新手就要刷個閪Pool，因為D爆機角係曬入面
同埋刷首抽唔怕蝕

破左處好耐 我都想佢次次38石

呢隻雛田勁野黎，有巴打講過最勁可以打百幾萬(好似係)

咁要刷下
起碼雛田有愛

有愛先用黎起手

長門 輪迴天生其實屬於咩
無所屬啦屌你

兩邊都起曬啦 其實有無人好似我咁同時玩兩個帳

急需換肝

PVP又唔肝

Btw呢邊帳係巴打之前送出嚟嗰個嚟 多謝多次先

我 一個5XX 一個6XX

最緊要知屬

5倍藥好貴 而且我隊pvp 隊唔穩又慢

有咩人呀 CAP幾張圖黎

60張道卷都唔升1lv
係咪正常

之前得50鳴 帶土神 灼佐滿忍
今次肝左咁多忍道應該好好多

我100張唔升都試過

有無扶阿婆過馬路

其實好齊

曉隊 木葉隊 無所屬都齊

其實呢邊帳應該點組隊最好？
想用全體技所以用新春嗰三隻，但係又真係好廢

100pain+40pain+10拳+鳴媽夠曬打

升新春鳴，35卡，雛田，六道班。

新手冇忍道冇忍具是原罪
而家最想要天道技速忍具比100 pain 咁就應該好穩

40pain 十拳岩岩今次先肝到滿忍
鳴媽都係富張32cost 換返黎

Thanks

又一個課長

真係要好有愛先
單體係可以打到250萬左右
普攻有40幾萬

配35水影可以容易D上手

嘩，個post推得咁快

輕鬆

652lv仲新手

咁我仲唔齊啦 得無所屬齊d

夠做啦，邊有得齊

20萬好撚癲

[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (103) 佛心營運 入坑人數急劇上升

新post

我都諗住刷到20萬 但會留黎比之後出既op角食

話咁快又1001喇

1001